個個都入🐳大 唔通個個都想入🐳大咩

same here ou中文 offer